有部份黃絲又係到扮愛國以為自己好幽默

敗壞風氣

好撚戇鳩 有人附和仲撚戇鳩

真
咩時候啊仲玩膠,好好玩咩?

同喺太子站慶祝生日切蛋糕係一樣

有冇諗過其實係認真？唔係扮

我覺得果班人本身係中立港豬左搖右擺